十年釣魚心得分享

我既心得係。唔使買桿既

一個八磅魚排。一包鈎。一袋鉛。兩條蟲。一把刀。夠玩半日

首先執齊以上裝備。去七仔買半打藍妹。
行過街市斬半隻燒鵝。

去就近碼頭霸個靚位。

隊罐啤食隻脾先

D骨就掉落海引d魚
之後就開壇落鉛幫鈎。一條蟲切十份
咁你就有廿份餌。
之後就掉落海等。當然。過程中不忘隊啤食燒鵝同隔離d釣友吹水。吹得幾個字一扯！

Ok kick石！

扯斷收返上黎又綁過。
如是者十次八次用晒你d鉛同埋鈎之後。你d啤酒同燒鵝都所餘無幾（骨照舊掉落海引魚）
咁你就可以食埋隻鵝，飲埋罐藍妹，執埋d垃圾。有剩d蟲就比隔離or掉落海。
之後拎返個冇左一半絲既魚排
返去同屋企人講
「刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。」

拉B

拔萃有個大仆街
佢個名叫陳庭佳
陳庭佳

Hi

hi rubbish

5分鷹

Let go hawks!!

樓主污染海洋十年

給海洋生物更多養分

呢篇野次次睇都忍唔住笑

見到你個名都係

睇完陣間買隻燒鵝返去食

ching d骨記得餵魚

樓主傻鳩

上次同樓豬去
佢連藍妹罐都掉落海

不如樓豬都跳埋落海餵魚

咪屈

粒水b

樓主番6日

生產力😘😘😘

有無手畜覺kick完石成功拎返個勾上黎有成功感過釣到魚